究竟張雨生，vitas，迪瑪希，邊個最高音

睇comment話張雨生高音係勁到傻，冇人夠佢黎，首opera 2 淨係得vitas同迪瑪希唱到(男歌手），順帶問一問真音高同假音高有冇咩直接關係？會唔會條友真音個range好大但假音range好細？又或者真音仲高音過假音？有冇學樂理既人講解下？

我淨係覺得佢地都好勁好高音，但去到佢地個level已經唔識分真音假音，比高音係咪應該比真音？佢地真音邊個高d?

張雨生

vitas

迪瑪希

究竟佢地係咪人類

vrf唱妄想個個

dimash live唱到D8

講音域，dimash一定最闊

dimash高音見佢都係用海豚音上，反而真音上高音唔知夠唔夠寶哥高

巴打有冇聽過唱 天亮了 呢場live..? 有聲 冇畫面

3:05-3:33好撚正
另外有一條片（下面呢條）係電視出街o既，有聲 有畫面，但係一聽就知係唱得冇上面果條片咁好，唔知係咪唱得好得濟...所以

你講緊係咪呢個節目？

由18分鐘開始睇

場live都唔同

馮迪索最高音

我想講首歌，頭先打漏左 btw上面個版本幾秒上幾個8度係咪痴線。

全真音黎講一定係張雨生

係啊 同一首歌